垃圾會一定要衝多次

抗爭到今日，已經返唔到轉頭，個政府當咩事都冇發生，唔撚回應，好明顯想拖到立會復會，推施政報告，用小恩小惠降溫

所以垃圾會維修完復會前一撚定要衝多次，一日唔面對回應解決問題，一日都唔洗旨意復會，所有法案唔撚做你開會過

大家點睇

支持

勇武派必須考慮下

我唔清楚樓主你有無衝過，但希望你唔好當勇武派係個工具，我希望你叫人做同時自己係有份做。

想做就開tg grp揾人做，唔好推勇武去送死，71班人到而家都唔知點。

泛民議員今天講嘢好仆街 好似同勇武割蓆 掛佳選票 如果無勇武 條例一早過咗啦 仆街

sis vis pacem, para bellum

我無嘢講

所有既衝擊必需要對香港政府既管治帶黎威脅
否則又係乜都唔撚回應
所以我真係好撚撐打爆中聯辦
勇武都要哂一次冷

好過立法會好多